[
 {
  "asistida": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "1",
  "codigo": "1.1",
  "id_candidatura": "1.1",
  "id_umv": 29,
  "imagenes": [
   "1.1"
  ],
  "nombre": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   1,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "SEBASTI\u00c1N JOS\u00c9 MIGUEL \u00c1VILA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "1",
  "codigo": "1.2",
  "id_candidatura": "1.2",
  "id_umv": 1,
  "imagenes": [
   "1.2",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "SEBASTI\u00c1N JOS\u00c9 MIGUEL \u00c1VILA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   1,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "CARINA JAQUELINE RODRIGUEZ",
   "SINNER JULIO JOSE GIANGIORDANO",
   "OSES ROXANA VALERIA PINILLA",
   "CLAUDIO ANDR\u00c9S HERMOSILLA",
   "ROMINA ANAH\u00cd C\u00d3RDOBA",
   "FERNANDEZ PEDRO JOS\u00c9 VEL\u00c1ZQUEZ"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "EVELYN NICOLE OVIEDO",
   "DIEGO RODOLFO RIKEMBERG",
   "NATALIA CECILIA BENEGAS",
   "TORRES N\u00c9STOR FABI\u00c1N",
   "LAURA DEL CARMEN QUINTEROS",
   "TAPIA MESPLATERE RA\u00daL ADRI\u00c1N",
   "GRACIELA ANAL\u00cdA GIL"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "10",
  "codigo": "10.135",
  "id_candidatura": "10.135",
  "id_umv": 30,
  "imagenes": [
   "10.135"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   10,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "DANIEL VIDONDO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "10",
  "codigo": "10.136",
  "id_candidatura": "10.136",
  "id_umv": 2,
  "imagenes": [
   "10.136",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "DANIEL VIDONDO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   10,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "LILIANA GORSO",
   "MAXIMILIANO BARROS",
   "CECILIA IULIANO",
   "ALEJANDRO CANCIO",
   "ANDREA QUERCI",
   "RUBEN ERNESTO KASRTAN  SEGURA"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "ROXANA SAAVEDRA",
   "CLAUDIO ALFARO",
   "FLORENCIA VEGA",
   "HORACIO RIVERO NIETO",
   "ERIKA LOPEZ",
   "MARCELO RIVAS",
   "ROMINA BASCUR"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "11",
  "codigo": "11.150",
  "id_candidatura": "11.150",
  "id_umv": 31,
  "imagenes": [
   "11.150"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   11,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "DOCTOR DANIEL GODOY",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "11",
  "codigo": "11.151",
  "id_candidatura": "11.151",
  "id_umv": 3,
  "imagenes": [
   "11.151",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "DOCTOR DANIEL GODOY",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   11,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "VERONICA DEL CARMEN SILVA",
   "RODRIGO EMANUEL CARRASCO",
   "VANINA ALEJANDRA FERNANDEZ",
   "\u201cJUANCHY\u201d JUAN CEBALLOS",
   "ROMINA MARIEL LOPEZ",
   "CLAUDIO ANDRES OSOVNIKAR"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "SANDRA ELIZABET PAREDES",
   "DAVID ALEJANDRO BASTIAS",
   "ABIGAIL DAIANA LUJAN HERNANDEZ",
   "JOSE OMAR CABESA",
   "GRACIELA NOEMI CARRASCO",
   "JONATHAN FEDERICO GOICOCHEA",
   "CARINA MABEL JEREZ"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "12",
  "codigo": "12.165",
  "id_candidatura": "12.165",
  "id_umv": 32,
  "imagenes": [
   "12.165"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   12,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "RUBEN ANGEL BENEGAS",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "12",
  "codigo": "12.166",
  "id_candidatura": "12.166",
  "id_umv": 4,
  "imagenes": [
   "12.166",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "RUBEN ANGEL BENEGAS",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   12,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MONICA SUSANA CARRASCO",
   "JORGE JAVIER GONZALEZ",
   "ROSA ROMINA MAGALI LA",
   "MARTIN PINTA",
   "SILVANA NOEMI SEPULVEDA",
   "CARLOS ALBERTO SORIA"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "MARIA SOLEDAD VILLAGRA",
   "MARIANO ANDRES LINCOPAN VILLAGRA",
   "MIRIAM VANESA GUZMAN",
   "JOSE ALEJANDRO CERDA",
   "PAOLA ANDREA SEPULVEDA",
   "LUIS BAUTISTA MU\u00d1OZ",
   "MARIA DE LOS ANGELES FUENTE"
  ]
 },
 {
  "asistida": "FERNANDO DOROSCHENCO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "13",
  "codigo": "13.180",
  "id_candidatura": "13.180",
  "id_umv": 33,
  "imagenes": [
   "13.180"
  ],
  "nombre": "FERNANDO DOROSCHENCO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   13,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "MATY ZURITA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "13",
  "codigo": "13.181",
  "id_candidatura": "13.181",
  "id_umv": 5,
  "imagenes": [
   "13.181",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "MATY ZURITA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   13,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "NATALIA JANET SAE",
   "SERGIO NICOL\u00c1S STELZER",
   "YAMILA NOELIA MU\u00d1OZ",
   "MIGUEL ANGEL MENDEZ",
   "M\u00d3NICA GRACIELA D\u00cdAZ",
   "CRISTIAN GAST\u00d3N AREVALO"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "FLORENCIA MICAELA DIAZ",
   "MAT\u00cdAS NICOL\u00c1S NARAMBUENA",
   "LUISA CATALINA MELLAO",
   "VELO EDGAR PATRICIO EIMI",
   "JESICA GISELA NARAMBUENA",
   "ENZO OSVALDO DAMI\u00c1N BALDI",
   "CARLA VENECIA BUSTAMANTE"
  ]
 },
 {
  "asistida": "ARIEL FACUNDO MU\u00d1OZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "14",
  "codigo": "14.195",
  "id_candidatura": "14.195",
  "id_umv": 34,
  "imagenes": [
   "14.195"
  ],
  "nombre": "ARIEL FACUNDO MU\u00d1OZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   14,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "ANALIA YANET CORREA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "14",
  "codigo": "14.196",
  "id_candidatura": "14.196",
  "id_umv": 6,
  "imagenes": [
   "14.196",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "ANALIA YANET CORREA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   14,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "VAZQUEZ JULIO CESAR ARANDA",
   "FLORINDA EPULEF",
   "GUSTAVO ALFREDO CASTILLO",
   "CINTHYA VANESA DEMIS",
   "MARCOS DAMIAN TOLEDO",
   "GRACIELA CRISTINA FLORES"
  ],
  "sexo": "F",
  "suplentes": [
   "ERNESTO ANTONIO GUAJARDO",
   "FLAVIA ETEL MI\u00d1ANA",
   "JARA ENZO MATIAS HERRERA",
   "DEBORA LUCIANA MARTINEZ",
   "MARIO CORREA",
   "MARIA ELISA CARBALLO",
   "ABEL CELSO SANCHEZ"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "15",
  "codigo": "15.210",
  "id_candidatura": "15.210",
  "id_umv": 35,
  "imagenes": [
   "15.210"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   15,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "\u201cCHECHO\u201d PEREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "15",
  "codigo": "15.211",
  "id_candidatura": "15.211",
  "id_umv": 7,
  "imagenes": [
   "15.211",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "\u201cCHECHO\u201d PEREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   15,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "GILDA ANABEL JARA",
   "\u201cLUCHO\u201d PUSTERLA",
   "MARIANA IRENE GARC\u00cdA",
   "SALAS IGNACIO \u201cNACHO\u201d EMANUEL VAZQUEZ",
   "GABRIELA PIREN SOTO",
   "PAOLO ADOLFO CARLOS DI"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "LEXIS MAGDALENA MEDRANO",
   "DENIS DAMIAN NARAMBUENA",
   "VANESA MARLENE SEP\u00daLVEDA",
   "BARROS RICARDO ALBERTO",
   "MAGDALENA MENDEZ",
   "MARCOS GABRIEL OMAR ARIAS",
   "VER\u00d3NICA GABRIELA SALAS"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "16",
  "codigo": "16.225",
  "id_candidatura": "16.225",
  "id_umv": 36,
  "imagenes": [
   "16.225"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   16,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "NICO ORELLANO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "16",
  "codigo": "16.226",
  "id_candidatura": "16.226",
  "id_umv": 8,
  "imagenes": [
   "16.226",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "NICO ORELLANO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   16,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "SABRINA REY",
   "MEJIAS JUAN CLARIS",
   "ANGELA LUCIANA BUSTOS",
   "MILTON JOSE MAR\u00cdA ANTICURA",
   "CARINA VANESA RODRIGUEZ",
   "RODRIGO MAXIMILIANO LIZAMA"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "SILVIA BIBIANA CERDA",
   "FABI\u00c1N ALEJANDRO L\u00d3PEZ",
   "MARTA EDITH RIQUELME",
   "CARLOS ELIO DANIEL BLASCO",
   "LUCERO MELINA NOEMI",
   "ANTONELA GISEL GARRIDO",
   "DANA RAYEN REYES"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "17",
  "codigo": "17.240",
  "id_candidatura": "17.240",
  "id_umv": 37,
  "imagenes": [
   "17.240"
  ],
  "nombre": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   17,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "BRUNO CEFERINO PORCO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "17",
  "codigo": "17.241",
  "id_candidatura": "17.241",
  "id_umv": 9,
  "imagenes": [
   "17.241",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "BRUNO CEFERINO PORCO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   17,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "IVANA NATALIA SOBARZO",
   "SERGIO GUSTAVO MORALES",
   "LAURA CECILIA GONZ\u00c1LEZ",
   "OMAR RICARDO GARRIDO",
   "ANGELA ELENA PORCO",
   "DANIEL EMILCEN L\u00d3PEZ"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "LORENA NATALIA SEP\u00daLVEDA",
   "LINCO TEODORO CRIST\u00d3BAL CATAL\u00c1N",
   "MARINA YANET HERRERA",
   "OSCAR ALEJANDRO QUILODRAN",
   "DANIELA VANESA VILLARREAL",
   "GUSTAVO DANIEL BECERRA",
   "LAURA ITAT\u00cd TAPIA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "18",
  "codigo": "18.255",
  "id_candidatura": "18.255",
  "id_umv": 38,
  "imagenes": [
   "18.255"
  ],
  "nombre": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   18,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO HORACIO ALONSO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "18",
  "codigo": "18.256",
  "id_candidatura": "18.256",
  "id_umv": 10,
  "imagenes": [
   "18.256",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO HORACIO ALONSO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   18,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "ROSAURA MARIALENA TOLOSA",
   "GUILLERMO ADRIAN CORREA",
   "BARBARA EDITH CARDENAS",
   "JUAN PABLO RODRIGUEZ",
   "EUGENIA ROCIO ZACARIAS",
   "DAMIAN NICOLAS D\u2019ANTONIO"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "ROSA AMALIA BRAVO",
   "ANDRES ANTONIO VERON",
   "ACEVEDO HORACIO OMAR",
   "NADIA DAIANA TORRES",
   "LUCIANO NICOLAS RODRIGUEZ",
   "VALERIA ELIZABETH BASUALTO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "19",
  "codigo": "19.269",
  "id_candidatura": "19.269",
  "id_umv": 39,
  "imagenes": [
   "19.269"
  ],
  "nombre": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   19,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "ARIEL SANTOS VEGA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "19",
  "codigo": "19.270",
  "id_candidatura": "19.270",
  "id_umv": 11,
  "imagenes": [
   "19.270",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "ARIEL SANTOS VEGA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   19,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "CAREN MACARENA CERDA",
   "JUAN MARIANO CASAS",
   "MAR\u00cdA CRISTINA AGUILERA",
   "LEANDRO GAST\u00d3N TORRES",
   "MARIA CELESTE BRAVO",
   "MARIO SEGUNDO ROZAS"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "NADIA SABRINA PIZARRO",
   "LUCAS JAVIER CARRASCO",
   "ANAHI SILVANA PEREZ",
   "LAPADU WALTER GABRIEL",
   "NIDIA VERONICA ROMERO",
   "FELIPE SANTIAGO ACU\u00d1A",
   "PAOLA MAGALI FUENTES"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "2",
  "codigo": "2.16",
  "id_candidatura": "2.16",
  "id_umv": 40,
  "imagenes": [
   "2.16"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   2,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "ANDR\u00c9S \u201cCAPOCHA\u201d MARTINEZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "2",
  "codigo": "2.17",
  "id_candidatura": "2.17",
  "id_umv": 12,
  "imagenes": [
   "2.17",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "ANDR\u00c9S \u201cCAPOCHA\u201d MARTINEZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   2,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARTINA QUIROGA",
   "CRISTIAN RA\u00daL ASTIGARRAGA",
   "MAR\u00cdA DANIELA PORRO",
   "PABLO FABI\u00c1N MOYANO",
   "IVANA IRENE G\u00d3MEZ",
   "JOS\u00c9 LUIS PORRO"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "ELENA LLANCAQUEO",
   "PICERO FELIPE ABRAHAM GREIG",
   "LIDIA MABEL MARTINEZ",
   "ASTIGARRAGA FACUNDO RA\u00daL",
   "ERIKA BEATRIZ CABEZA",
   "GERMAN MARTINEZ",
   "MAR\u00cdA SOLEDAD PORRO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "20",
  "codigo": "20.284",
  "id_candidatura": "20.284",
  "id_umv": 41,
  "imagenes": [
   "20.284"
  ],
  "nombre": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   20,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "GUILLERMO C\u00c9SAR PEREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "20",
  "codigo": "20.285",
  "id_candidatura": "20.285",
  "id_umv": 13,
  "imagenes": [
   "20.285",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "GUILLERMO C\u00c9SAR PEREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   20,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARTHA ELENA PINO",
   "CARLOS MARCELO PONCE",
   "PAULA MARLEN MARTINEZ",
   "JORGE JAVIER SAMPO\u00d1A",
   "DEBORA ABIGAIL SEP\u00daLVEDA",
   "CLAUDIO FABRICIO DIAZ"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "BLANCA ELIZABET DUMIGUAL",
   "DANIEL EDUARDO LUCA",
   "MARISOL ESTHER VAZQUEZ",
   "BAZAN GALLEGOS MARCOS JULIO OSCAR",
   "AGUSTINA FLORENCIA GONZ\u00c1LEZ",
   "SEP\u00daLVEDA DIONICIO",
   "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES CARRASCO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "FERNANDO DOROSCHENCO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "21",
  "codigo": "21.299",
  "id_candidatura": "21.299",
  "id_umv": 42,
  "imagenes": [
   "21.299"
  ],
  "nombre": "FERNANDO DOROSCHENCO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   21,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "AMADEO CARRIZO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "21",
  "codigo": "21.300",
  "id_candidatura": "21.300",
  "id_umv": 14,
  "imagenes": [
   "21.300",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "AMADEO CARRIZO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   21,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "TELMA GISEL ZARATE",
   "JULIO ADOLFO LOPEZ",
   "ENA EDITH BURGOS",
   "MANUEL LAUTARO FUENTES",
   "ESTEFANIA DEBORA MU\u00d1OZ",
   "PEDRO CESAR SEPULVEDA"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "SILVIA LILIANA GONZALEZ",
   "VICTOR ESTEBAN DE VEGA",
   "ANAHI AYELEN ZARATE",
   "SANTANDER CEFERINO ELIO",
   "ROCIO NATHALIA SANDOVAL",
   "JORGE HUMBERTO GARRIDO",
   "JOHANA AYELEN BASTIAS"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "22",
  "codigo": "22.314",
  "id_candidatura": "22.314",
  "id_umv": 43,
  "imagenes": [
   "22.314"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   22,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "NELSON DAMI\u00c1N ALVAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "22",
  "codigo": "22.315",
  "id_candidatura": "22.315",
  "id_umv": 15,
  "imagenes": [
   "22.315",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "NELSON DAMI\u00c1N ALVAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   22,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "VIVIANA ALEJANDRA CASADO",
   "JOS\u00c9 LUIS VALDIVIA",
   "ERICA PAOLA SEPULVEDA",
   "GERARDO ROQUE CLEMENTE",
   "MAR\u00cdA BEL\u00c9N BUSTAMANTE",
   "JOS\u00c9 LUIS L\u00d3PEZ"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "MARTA ELIZABETH BAIGORRIA",
   "ROQUE WALTER ALARCON",
   "GLADYS ESTER VILLEGAS",
   "JOS\u00c9 DAVID CARRIZO FERRAO",
   "ROBERTO EZEQUIEL VALLEJOS",
   "MICAELA ANTONELLA OLEA",
   "NORMA SEPULVEDA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "23",
  "codigo": "23.329",
  "id_candidatura": "23.329",
  "id_umv": 44,
  "imagenes": [
   "23.329"
  ],
  "nombre": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   23,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "GRACIELA \u201cPINKY\u201d SAMBUEZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "23",
  "codigo": "23.330",
  "id_candidatura": "23.330",
  "id_umv": 16,
  "imagenes": [
   "23.330",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "GRACIELA \u201cPINKY\u201d SAMBUEZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   23,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "JUAN GUILLERMO MENDEZ",
   "LILIANA BETINA YA\u00d1EZ",
   "MARCELO FABIAN ACU\u00d1A",
   "GABRIELA INES PINTA",
   "MATIAS EZEQUIEL CAMPOS",
   "JENIFER CAROLINA ARAVENA"
  ],
  "sexo": "F",
  "suplentes": [
   "ROSMERI FERNANDA FERRAGUT",
   "JORGE JAVIER CAMPOS",
   "CELIA ISABEL SOTO",
   "DI MAURO LUIS MARTIN",
   "MARIA CELESTE MENDOZA",
   "DAVID ADRIAN VALENZUELA",
   "ANDREA ANABEL SEPULVEDA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "24",
  "codigo": "24.344",
  "id_candidatura": "24.344",
  "id_umv": 45,
  "imagenes": [
   "24.344"
  ],
  "nombre": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   24,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "HERRERA MATIAS DAVID VAZQUEZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "24",
  "codigo": "24.345",
  "id_candidatura": "24.345",
  "id_umv": 17,
  "imagenes": [
   "24.345",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "HERRERA MATIAS DAVID VAZQUEZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   24,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARIA DEL CARMEN BARROS",
   "LUCAS RODRIGO ALEXIS CROCHE",
   "VERONICA GARRIDO",
   "ALEXIS JORGE EDUARDO RIQUELME",
   "MARIA CELESTE TOSSETTO",
   "JULIAN ADRIAN GENDANA BENEDETTI"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "SANDRA GISEL LOPEZ",
   "JUAN JOSE DZIADETH",
   "SANTA FRANCISCA PEREZ",
   "GUSTAVO AMADOR REYES",
   "MELISA ANTONELLA HERRERA",
   "ARIEL FERNANDO ALIZONDO",
   "AILIN VANUFFELEN MU\u00d1OZ"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "25",
  "codigo": "25.359",
  "id_candidatura": "25.359",
  "id_umv": 46,
  "imagenes": [
   "25.359"
  ],
  "nombre": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   25,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "MAR\u00cdA AYEL\u00c9N VIDELA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "25",
  "codigo": "25.360",
  "id_candidatura": "25.360",
  "id_umv": 18,
  "imagenes": [
   "25.360",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "MAR\u00cdA AYEL\u00c9N VIDELA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   25,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "\u201cCARNI\u201d SERGIO ANDR\u00c9S ALVAREZ",
   "MAIRA GISEL SOTO",
   "PEDRO ANGEL ALGARTE",
   "AYELEN EDITH ROJAS",
   "DIEGO SEBASTI\u00c1N MONTT",
   "NORA MIRTA PAREDES"
  ],
  "sexo": "F",
  "suplentes": [
   "ROBERTO ALFREDO VIDELA SCHNEIDER",
   "GISEL NAIR BARROS",
   "EZEQUIEL DAMI\u00c1N AMICO",
   "MIRTA BEATRIZ SINNER",
   "EXEQUIEL MARCELO ALEJANDRO GARRIDO",
   "MARIANELA GISELLE REYES",
   "PABLO HERN\u00c1N PORRO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "3",
  "codigo": "3.31",
  "id_candidatura": "3.31",
  "id_umv": 47,
  "imagenes": [
   "3.31"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   3,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "RAMON ANTONIO LECARO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "3",
  "codigo": "3.32",
  "id_candidatura": "3.32",
  "id_umv": 19,
  "imagenes": [
   "3.32",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "RAMON ANTONIO LECARO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   3,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARQUIOLI MIRNA ANALIA CARDOSO",
   "CARLOS ELIAS MATZKIN",
   "IVANA DANIELA SMIRNOFF",
   "ALEN MISAHEL CAMARGO",
   "DANIELA EVELIN ESCOBAR",
   "PABLO HECTOR SOTO"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "TAMARA MARLEN GARCIA",
   "VILO NAHUEL ALEJANDRO NOVOA",
   "MARIANELA CANTILLANA",
   "ESCALONA MARTIN LUIS",
   "FLORENCIA SOLEDAD COFRE",
   "RAMON RAUL RAMIREZ",
   "CELESTE GISELLE LIZAMA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "4",
  "codigo": "4.46",
  "id_candidatura": "4.46",
  "id_umv": 48,
  "imagenes": [
   "4.46"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   4,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "\u201cANITA\u201d SEPULVEDA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "4",
  "codigo": "4.47",
  "id_candidatura": "4.47",
  "id_umv": 20,
  "imagenes": [
   "4.47",
   "4.48",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "\u201cANITA\u201d SEPULVEDA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   4,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "NICOL\u00c1S ORELLANA",
   "NADIA FONSECA",
   "DIEGO ALESSI",
   "MONICA LABADIE",
   "WALTER RODRIGUEZ",
   "FEDRA EJEA"
  ],
  "sexo": "F",
  "suplentes": [
   "JUAN MANUEL PINCHEIRA",
   "MARIANA BRAVO",
   "RA\u00daL \u201cRUSO\u201d DUVAL",
   "MARIA BEL\u00c9N VILLAFA\u00d1E",
   "LEO CASTILLO",
   "JOHANA MOLINA",
   "JAVIER TAPIA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "5",
  "codigo": "5.61",
  "id_candidatura": "5.61",
  "id_umv": 49,
  "imagenes": [
   "5.61"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   5,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "VERONICA VIVIANA CASTA\u00d1O",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "5",
  "codigo": "5.62",
  "id_candidatura": "5.62",
  "id_umv": 21,
  "imagenes": [
   "5.62",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "VERONICA VIVIANA CASTA\u00d1O",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   5,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "GUSTAVO GABRIEL CIUCCI",
   "MAYRA JUDITH ZU\u00d1IGA",
   "LA IGLESIA JOS\u00c9 ROBERTO DE",
   "CLAUDIA MARCELA SOTO",
   "NORBERTO OSCAR LANZONI",
   "CARINA VANINA HERN\u00c1NDEZ"
  ],
  "sexo": "F",
  "suplentes": [
   "CLAUDIO ALEJANDRO GONZ\u00c1LEZ",
   "VERONICA NOELIA BOGNANI",
   "CRISTIAN DANIEL VIDART",
   "SAEZ ELISA EDITH",
   "L\u00d3PEZ DAIANA EVELIN",
   "GOMEZ CLAUDIO MAURICIO LEIVA",
   "GUTIERREZ BRAIAN ABEL ANTINAO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "DANIEL J.G VECE",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "6",
  "codigo": "6.76",
  "id_candidatura": "6.76",
  "id_umv": 50,
  "imagenes": [
   "6.76"
  ],
  "nombre": "DANIEL J.G VECE",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   6,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "FERNANDO TORRES",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "6",
  "codigo": "6.77",
  "id_candidatura": "6.77",
  "id_umv": 22,
  "imagenes": [
   "6.77",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "FERNANDO TORRES",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   6,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARTHA PINILLA",
   "GASTON MARIN",
   "MARIANA BOLLAR",
   "IRINA FERNANDEZ BORELLI",
   "EDUARDO SEGURA",
   "CINTHIA ZAROSO"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "MIGUEL SARMIENTO",
   "ALDANA GALLO",
   "JUAN ELOY LAZ TOLOSA",
   "MARCELA TERRREMERE",
   "ENRIQUE CHANDIA",
   "SANDRA SALDIVIA BLANCO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "7",
  "codigo": "7.90",
  "id_candidatura": "7.90",
  "id_umv": 51,
  "imagenes": [
   "7.90"
  ],
  "nombre": "GUSTAVO ANDRES SUAREZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   7,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "MARGA YANET YUNES",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "7",
  "codigo": "7.91",
  "id_candidatura": "7.91",
  "id_umv": 23,
  "imagenes": [
   "7.91",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "MARGA YANET YUNES",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   7,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "WALTER RAFAEL CHEQUEL",
   "MARIA ANAH\u00cd BOBADILLA",
   "DANIEL ANDRES MARIFIL",
   "\u201cNOLAN\u201d ARGENTINA RAYEL",
   "FRANCO ANDRES RIOS",
   "GABRIELA CECILIA TRONCOSO"
  ],
  "sexo": "F",
  "suplentes": [
   "ARIEL ALEJANDRO YA\u00d1EZ",
   "MARGARITA ALICIA SILVA",
   "ERNESTO ANTONIO MOISES KASRTAN",
   "DIAZ PATRICIA VERONICA",
   "JOSE MARIO RAUL ACU\u00d1A",
   "MARIANA ELIZABETH \u201cMARYAN LOVE\u201d ELIZONDO",
   "FRANCISCO POBLETE"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "8",
  "codigo": "8.105",
  "id_candidatura": "8.105",
  "id_umv": 52,
  "imagenes": [
   "8.105"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   8,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "MIGUEL ANTONIO TELMO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "8",
  "codigo": "8.106",
  "id_candidatura": "8.106",
  "id_umv": 24,
  "imagenes": [
   "8.106",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "MIGUEL ANTONIO TELMO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   8,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "ZULMA EDITH PAINEMILLA",
   "CLAUDIO MARCELO BURGOS",
   "ELENA MIRIAM CARRASCO",
   "MONACHESI GAST\u00d3N JULIO TAPIA",
   "NORMA MABEL ANDR\u00c9S",
   "FRANCO V\u00c1ZQUEZ"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "PAREDES DEBORA MARILINA GALLARDO",
   "CARLOS GABRIEL OLIVERA",
   "CECILIA GADALUPE REYES",
   "RODRIGUEZ GEREMIAS EZEQUIEL",
   "PATRICIA ROXANA ELIZABETH COFRE",
   "ANA CECILIA MONACHESI",
   "MARISA BEATRIZ RIKEMBERG"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "9",
  "codigo": "9.120",
  "id_candidatura": "9.120",
  "id_umv": 53,
  "imagenes": [
   "9.120"
  ],
  "nombre": "CLAUDIO FABIAN LARRAZA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   9,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "LUIS \u201cLUISITO\u201d VAZQUEZ",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "9",
  "codigo": "9.121",
  "id_candidatura": "9.121",
  "id_umv": 25,
  "imagenes": [
   "9.121",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default",
   "default_mujer",
   "default"
  ],
  "nombre": "LUIS \u201cLUISITO\u201d VAZQUEZ",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   9,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "PATRICIA CARINA ESPINOZA",
   "FICA JOSE ARTURO CA\u00d1UMIL",
   "PINO ROSA ORLINDA SOTO",
   "ROBERTO FERNANDO JAVIER GUTIERREZ",
   "AYELEN DEL CARMEN CAMPOS",
   "SALGADO JOSE ELIAS VARGAS"
  ],
  "sexo": "M",
  "suplentes": [
   "YANET GABRIELA SANCHEZ",
   "SONIA MARIELA MARTINEZ",
   "MARIO ALBERTO ESCOBAR",
   "DIAZ YAMILA MICAELA",
   "HECTOR MARCELO MOLINA",
   "EXEQUIEL MANUEL ANGEL BARROS",
   "AMALIA DOMITILA PARDO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "Voto en Blanco",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Blanco",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "BLC",
  "id_candidatura": "BLC",
  "id_umv": 26,
  "imagenes": [
   "BLC"
  ],
  "nombre": "Voto en Blanco",
  "nro_orden": 2,
  "orden_absoluto": [
   994,
   2
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Voto en Blanco",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Blanco",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "BLC",
  "id_candidatura": "BLC",
  "id_umv": 54,
  "imagenes": [
   "BLC"
  ],
  "nombre": "Voto en Blanco",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   994,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Impugnados",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "IMP",
  "id_candidatura": "IMP",
  "id_umv": 27,
  "nombre": "Votos Impugnados",
  "nro_orden": 2,
  "orden_absoluto": [
   997,
   2
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Impugnados",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "IMP",
  "id_candidatura": "IMP",
  "id_umv": 55,
  "nombre": "Votos Impugnados",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   997,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Total Observados",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "CNJ",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "OBS",
  "id_candidatura": "OBS",
  "id_umv": 28,
  "nombre": "Total Observados",
  "nro_orden": 2,
  "orden_absoluto": [
   998,
   2
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Total Observados",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "OBS",
  "id_candidatura": "OBS",
  "id_umv": 56,
  "nombre": "Total Observados",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   998,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 }
]