[
 {
  "asistida": "SARMIENTO, PATRICIA \u201cPATO BON\u201d",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "1648",
  "codigo": "1648.287",
  "id_candidatura": "1648.287",
  "id_umv": 537,
  "imagenes": [
   "1648.287",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "SARMIENTO, PATRICIA \u201cPATO BON\u201d",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   1,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "ZARANTONELLO, ROBERTO A."
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "SARMIENTO, PATRICIA \u201cPATO BON\u201d",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "1648",
  "codigo": "1648.289",
  "id_candidatura": "1648.289",
  "id_umv": 1629,
  "imagenes": [
   "1648.289",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "SARMIENTO, PATRICIA \u201cPATO BON\u201d",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   1,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "LEGUIZAMON, NICOLAS \u201cNICO\u201d",
   "MOYANO CHINELLATO, AGUSTIN GABRIEL",
   "ARIAS, CARMEN ALICIA",
   "LUDUE\u00d1A, LUIS \u201cCHACA\u201d",
   "BERTILOTTI, CLAUDIA E.",
   "GRIMAYLO COSSON, ALBERTO DAMIAN",
   "GIELSOMINO, MARIA CAROLINA",
   "GALLO, PEDRO ANTONIO",
   "OVIEDO, SANDRA E.",
   "RUGGIERI, FEDERICO",
   "SARASOLA, NORMA B.",
   "ANDRICH, LEONARDO GABRIEL",
   "GONZALEZ, ROMINA SOLEDAD",
   "ALVAREZ, GUSTAVO E.",
   "CONTARDO, DANIELA DEL VALLE",
   "VALLES, FRANCO NAHUEL",
   "PALACIO, GISELLA IN\u00c9S",
   "YEDRO, LUIS ALBERTO",
   "HEREDIA, GISELA SOLEDAD",
   "MINARI, CRISTIAN RAMON",
   "PERALTA, NATALIA EDITH",
   "QUILEZ, RAFAEL ERNESTO",
   "CRESSATTI, BARBARA ROSA NEREA",
   "SANTUCHO, VICTOR HUGO",
   "CHANQUIA, NORMA",
   "NIETO, CLAUDIO EXEQUIEL",
   "PEREZ, EVA DEL VALLE",
   "ESCOBAR, RAUL ALBERTO",
   "BOCALON, CARLA GABRIELA",
   "ZURITA, LUCAS ALBERTO",
   "AGUERO, FABIANA MAGDALENA",
   "DOMINGUEZ, ROQUE ROGELIO",
   "AMARILLO, NOEMI ANGELICA",
   "COE, IVAN EXEQUIEL",
   "CASTRO FIORENTINO, SAMANTA NOELIA",
   "PIOVANO, JUAN MARCELO",
   "BUSTAMANTE, AMALIA DEL CARMEN",
   "VIANNA, ANDRES PABLO",
   "OCHOA AGUIRRE, AGUSTINA AYELEN",
   "FERRARI, EUGENIO EDUARDO",
   "LEGUIZAMON, KATYA CELESTE",
   "CATIVA, RODRIGO NICOLAS"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "SCH\u00dcLE, PABLO JULI\u00c1N",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "1648",
  "codigo": "1648.333",
  "id_candidatura": "1648.333",
  "id_umv": 2965,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "SCH\u00dcLE, PABLO JULI\u00c1N",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   1,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "PANCIERA, SILVIA MARISA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "RUIZ, CLAUDIO HECTOR",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "1648",
  "codigo": "1648.824",
  "id_candidatura": "1648.824",
  "id_umv": 1346,
  "imagenes": [
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "RUIZ, CLAUDIO HECTOR",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   1,
   3,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "LLARYORA, MARTIN MIGUEL",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "1733",
  "codigo": "1733.335",
  "id_candidatura": "1733.335",
  "id_umv": 538,
  "imagenes": [
   "1733.335",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "LLARYORA, MARTIN MIGUEL",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   11,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "PRUNOTTO, MYRIAN BEATRIZ"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "LLAMOSAS, JUAN MANUEL",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "1733",
  "codigo": "1733.387",
  "id_candidatura": "1733.387",
  "id_umv": 1630,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "LLAMOSAS, JUAN MANUEL",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   11,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARTINEZ, CLAUDIA ROXANA",
   "CALVO, MANUEL FERNANDO",
   "FERNANDEZ, NADIA VANESA",
   "LIMIA, LUIS LEONARDO",
   "JURE, LAURA JUDITH",
   "SICILIANO, MIGUEL ANGEL",
   "NAVARRO ALEGRE, VERONICA FATIMA",
   "SOSA, RICARDO ROBERTO",
   "SUAREZ, CARMEN ESTHER",
   "CONSALVI, DAVID ALFREDO",
   "RINALDI, JULIETA",
   "KNIPSCHEER REYNA, CARLOS BERNARDO",
   "QUI\u00d1ONEZ, NATALIA SOLEDAD",
   "OVEJEROS, PABLO CESAR",
   "ACEVEDO, MARIA DEL ROSARIO",
   "CHAMORRO, MATIAS EZEQUIEL",
   "QUAGLINO, ILEANA",
   "GALO, ABRAHAM",
   "ROMERO, DELIA DOLORES",
   "LORENZO, CARLOS MARIANO",
   "PEREYRA, CRISTINA ALICIA",
   "RUFEIL, RODRIGO MIGUEL",
   "ACU\u00d1A, KAREN BELEN",
   "RUSSO, ANTONIO EDGARDO",
   "PERALTA, STELLA MARIS",
   "BA\u00d1UELOS, JULIO ALBERTO",
   "MANSILLA, DORIS FATIMA",
   "LENCINAS, LUIS CARLOS",
   "SOARDO, LEONOR JORGELINA",
   "FITTIPALDI, SERGIO NICOLAS",
   "ORTIZ, MARIA NELIDA",
   "GALFRE, IVAN HORACIO",
   "CANTO, GIMENA DEL VALLE",
   "CAPDEVILA, SANTIAGO",
   "VILLALBA, LAURA INES",
   "ARGA\u00d1ARAZ, RAMONA DEL VALLE",
   "GENESIO, WILSON NATANAEL",
   "VALOR, SABRINA ELIZABETH",
   "SCARLATTO, JOSE LUIS",
   "DIEDRICH, VERONICA SUSANA",
   "MOUSIST, ALBERTO DANIEL",
   "TORO, MYRIAN NINFA",
   "FASOLIS, OSCAR ALBERTO"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "FA LUCHINI, FABIANA ALICIA",
   "PASTORE, AUGUSTO OMAR",
   "COCARO, ANTONELLA",
   "LUJAN, CARLOS NELSON",
   "GRIMALDI, MARIA FERNANDA",
   "ANCONETANI, MATIAS",
   "BENAVIDEZ, CINTIA GISELA",
   "ALMADA, SANDRA GENOVEVA",
   "BALDUZZI, EDGARD MACIEL",
   "BRUSA, BELEN ELIZABETH",
   "TREJO MUSTAFA, OMAR GERARDO",
   "PASERO, MARIA DE FATIMA",
   "ACEVEDO, MARCELO ALEJO",
   "MICCA, LUCIANA",
   "ANDRADA, CARLOS SILVESTRE",
   "RUIZ, MONICA DEL VALLE",
   "DEVIA, OSCAR RICARDO",
   "RODRIGUEZ, VIVIANA VERONICA",
   "NICOLETTI, AMERICO OSVALDO",
   "MONTEMARTINI, ROMINA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "RIVERO, SILVINA",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "1733",
  "codigo": "1733.402",
  "id_candidatura": "1733.402",
  "id_umv": 2966,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "RIVERO, SILVINA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   11,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "CID, JUAN MANUEL"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "ABRAMO, MARIA ANDREA",
   "FERRARI, GUSTAVO ALFREDO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "MORENO, GLADYS CORAZON DEL VALLE",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "1733",
  "codigo": "1733.825",
  "id_candidatura": "1733.825",
  "id_umv": 1366,
  "imagenes": [
   "1733.825"
  ],
  "nombre": "MORENO, GLADYS CORAZON DEL VALLE",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   11,
   3,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "SIERRA, JULIO HORACIO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "ALESANDRI, CARLOS FEDERICO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "1734",
  "codigo": "1734.404",
  "id_candidatura": "1734.404",
  "id_umv": 539,
  "imagenes": [
   "1734.404",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "ALESANDRI, CARLOS FEDERICO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   5,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "ESTEVEZ, GABRIELA BEATRIZ"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "ALESANDRI, CARLOS FEDERICO",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "1734",
  "codigo": "1734.406",
  "id_candidatura": "1734.406",
  "id_umv": 1631,
  "imagenes": [
   "1734.406",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "ALESANDRI, CARLOS FEDERICO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   5,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "ESTEVEZ, GABRIELA BEATRIZ",
   "MONSERRAT, JUAN BAUTISTA",
   "SAN PEDRO, CONSTANZA",
   "BASELICA, IGNACIO",
   "RIUTORT, OLGA ELENA",
   "LEYR\u00cdA, RODOLFO",
   "HENZE, GLENDA SILVANA",
   "GAMARRO, MARCOS EZEQUIEL",
   "GOLZMAN, SONIA",
   "ESTEBAN, JORGE ALBERTO",
   "ALMADA, MARIA JOSEFINA",
   "OJEDA, HECTOR JOSE LUIS",
   "CUELLO, ERIKA YOHANA",
   "TISSERA, PABLO MARTIN",
   "GONZALEZ, RAMONA NELIDA",
   "MART\u00cdNEZ, JULIO C\u00c9SAR",
   "LEON, MELINA ISABEL",
   "VALLEJOS, LEANDRO BIENVENIDO",
   "VAZQUEZ, MARIA CRISTINA",
   "MEDINA, FABIAN RUBEN",
   "NICOLAS, GRACIELA BEATRIZ",
   "FINOLA, RICARDO ALFIO",
   "CARNERO, VIVIANA RAMONA",
   "GONZALEZ CASTA\u00d1O, SIMON FELIX",
   "ZELAYA, ROCIO ALEJANDRA",
   "ENSABELLA, JUAN PABLO",
   "VOCO, MAVILDA NORMA",
   "VELAZQUEZ, ANGEL GUILLERMO",
   "ESCALANTE, NORA FLORENTINA",
   "SARGENTONI, PABLO GERMAN",
   "LENCINAS, FARA ALEXANDRA",
   "VOCO, JORGE OMAR",
   "ALINDRO, CLEMENCIA DEL VALLE",
   "RODRIGUEZ, ALFREDO MIGUEL",
   "CANO, RITA MERCEDES",
   "HIDALGO, ELIAS DANIEL",
   "LUCERO, ALICIA BEATRIZ",
   "PINZANI, PAOLO HERNAN",
   "SILVANO, ANALIA DEL VALLE",
   "LUNA, SERGIO ALEJANDRO",
   "ENET, VALENTINA",
   "ROMERO, MIGUEL EDUARDO SANTIAGO",
   "DE PASCUALE, FRANCA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "CAMPOS, DAVID WALTER \u201cTATU\u201d",
   "PANZETTA ROCCA, ANA CECILIA",
   "LLUGDAR, LUIS RODOLFO",
   "RODRIGUEZ, ERICA VANESA",
   "RODRIGUEZ, MARTIN RICARDO",
   "JUNCOS, LUCIA ANABEL",
   "CORIA, JUAN ALFREDO",
   "VENTURINI, GUADALUPE",
   "CHIARELLA, HORACIO ALBERTO",
   "DASCOLA, SILVIA ROSANA",
   "ACOSTA BUSTOS, LUIS PABLO",
   "SUED, SILVIA FABIANA",
   "FERREYRA BRACALI, EMILIANO ERNESTO",
   "JAIME, STEFANIA TAMARA",
   "ARCOSTANZO, SANTIAGO",
   "CUSIDO, GRACIELA",
   "PACO, JOSE LUIS"
  ]
 },
 {
  "asistida": "LLARENA, JOS\u00c9 MARTIN BERNARDO",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "1734",
  "codigo": "1734.467",
  "id_candidatura": "1734.467",
  "id_umv": 2967,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "LLARENA, JOS\u00c9 MARTIN BERNARDO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   5,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "CORDEIRO, MAR\u00cdA P\u00cdA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "VERA BARROS, OSCAR TOMAS",
   "GARZON, ELISA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "EIBEN, RODOLFO GUIDO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "1735",
  "codigo": "1735.472",
  "id_candidatura": "1735.472",
  "id_umv": 540,
  "imagenes": [
   "1735.472",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "EIBEN, RODOLFO GUIDO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   4,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "BORNORONI, GABRIEL MARCOS"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "EIBEN, RODOLFO GUIDO",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "1735",
  "codigo": "1735.490",
  "id_candidatura": "1735.490",
  "id_umv": 1632,
  "imagenes": [
   "1735.490",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "EIBEN, RODOLFO GUIDO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   4,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "IBA\u00d1EZ, MARIA CECILIA",
   "BORNORONI, GABRIEL MARCOS",
   "PONCE, MARIA ALEJANDRA",
   "GIMENEZ, ADOLFO HUGO",
   "GONZ\u00c1LEZ, CLAUDIA SUSANA",
   "SARICH, MATEO ESTEBAN",
   "PEREZ, GLADYS ELIZABETH",
   "TOSSEN, DANIEL SANTIAGO DEL VALLE",
   "NEGRO, MAR\u00cdA PAOLA",
   "CAY\u00d3N, RICARDO ESTEBAN",
   "VELAZQUEZ, ANDREA FABIANA",
   "ANDRADA, ERNESTO MARCELO",
   "GIORGINI, MARIELA ADRIANA",
   "FUNES, EUGENIO SIM\u00d3N",
   "MARSIGLIA, ELIZABETH EDITH",
   "VENENCIA, JUAN DOMINGO",
   "OLAZ L\u00d3PEZ, NADIA AYELEN",
   "CHIAVASSA, PABLO ANDRES",
   "SARTORI, GABRIELA CLAUDIA",
   "EIRAS, GABRIEL IGNACIO",
   "STELKIC, JULIETA VERONICA",
   "PEREYRA, PABLO GABRIEL",
   "CAI\u00d1A, ELIANA YAMILE",
   "ASCONCHILO, HECTOR HUGO",
   "CIRILLO, YANINA ALBANA",
   "NU\u00d1EZ, DIEGO HECTOR",
   "RODR\u00cdGUEZ, MAR\u00cdA JOS\u00c9",
   "CAMUSSO, DIEGO LUIS",
   "ENGEL, ALICIA CLAUDIA",
   "BASUALDO, JORGE LUIS",
   "SANTI, DAIANA MELISA",
   "CONTRERAS, GUILLERMO ALBERTO",
   "ROMERO, JOHANA MILDRED",
   "CEBALLOS, JORGE CRISTIAN",
   "CENTENO, MAR\u00cdA DEL CARMEN",
   "PRELATO, LUCIO MAURO",
   "PONCE DE LE\u00d3N MARTINI, CAMILA MICAELA",
   "BAGNARELLI MONTENEGRO, MARCOS",
   "OVIEDO, NOEMI ALICIA",
   "CRESPO, GONZALO SEBASTIAN",
   "DE ROSA, MARCELA FABIANA",
   "LANGUIDEY, WALTER ALEJANDRO",
   "MORENO, ALICIA ISABEL"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "MARTINI, CAROLINA LAURA",
   "GUZM\u00c1N, GAST\u00d3N",
   "CEPEDA, SHARON EILEEN",
   "POHLE, RAMIRO ANTONIO",
   "DUFOUR, ELSA SUSANA",
   "TEICHER, OSCAR ANGEL",
   "PONCE, NORMA ESTHELA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "LE\u00d3N, JORGE RAM\u00d3N",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "1735",
  "codigo": "1735.524",
  "id_candidatura": "1735.524",
  "id_umv": 2968,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "LE\u00d3N, JORGE RAM\u00d3N",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   4,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MOYANO, CARINA TERESITA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "NARDONE, ALBERTO ANTONIO",
   "VILCHES, GRACIELA BEATRIZ"
  ]
 },
 {
  "asistida": "NIETO, MAXIMILIANO ANDR\u00c9S",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "1735",
  "codigo": "1735.827",
  "id_candidatura": "1735.827",
  "id_umv": 1411,
  "imagenes": [
   "1735.827"
  ],
  "nombre": "NIETO, MAXIMILIANO ANDR\u00c9S",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   4,
   3,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "OLIVERO, LILIANA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "1736",
  "codigo": "1736.529",
  "id_candidatura": "1736.529",
  "id_umv": 541,
  "imagenes": [
   "1736.529",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "OLIVERO, LILIANA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   6,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "D\u00cdAZ GARC\u00cdA, SOLEDAD"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "ECHEVARR\u00cdA, LUCIANA",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "1736",
  "codigo": "1736.552",
  "id_candidatura": "1736.552",
  "id_umv": 1633,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "ECHEVARR\u00cdA, LUCIANA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   6,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "BERARDO, EMANUEL",
   "AG\u00dcERO, NOELIA BEATRIZ",
   "MUSSO, JAVIER",
   "D\u00cdAZ GARC\u00cdA, SOLEDAD",
   "VACCHIANI, GAST\u00d3N",
   "ARGA\u00d1ARAZ, NOEL",
   "NICOLODI, FEDERICO",
   "COCHA, LUCRECIA",
   "NAVARRO, JORGE",
   "RETACCHI, HUIL\u00c9N",
   "RODR\u00cdGUEZ RICCIARDI, NAHUEL HERNAN",
   "MACEIRA, MARCELO",
   "ESPINDOLA, DAYANA CECILIA",
   "WAGNER, FEDERICO GUILLERMO",
   "CASELLI, CARLA PAOLA",
   "CONDORI BAZAN, FRANCA",
   "ROQUEIRO, ALEJANDRO",
   "MART\u00cdN, MARCELA ALEJANDRA",
   "FOLCHIERI, SERGIO IGNACIO",
   "JUNCOS, GERM\u00c1N",
   "LENCINAS, RUB\u00cd",
   "VERA, DANIEL ARTURO",
   "ALVAREZ, JORGELINA",
   "PAEZ, LORENA",
   "MEDINA, JUAN WALTER",
   "FLAMINI, SILVIA",
   "FERREYRA, FABRIZIO DAVID",
   "GUZMAN, MANUEL",
   "ALLOCHIS, ANABEL VANINA",
   "BENAVIDEZ, HECTOR MARCELO",
   "TORT, NATALIA SOLEDAD",
   "NIETO, MARIA",
   "TISERA, MATIAS JUAN",
   "PEREYRA, ANA BEATRIZ",
   "PLEVICH SHADDOCK, JOSUE",
   "DEL CA\u00d1O, NORBERTO",
   "CARRIZO, CECILIA",
   "WAISMAN, ALEJANDRO",
   "CABRERA, SANDRA VILMA",
   "ETCHICHURY, MARCELA",
   "PONCE, JUAN GABRIEL",
   "NICOLODI, CONSTANZA",
   "BENITEZ VIEYRA, SANTIAGO MIGUEL"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "QUINTANA, OSVALDO",
   "PAPONI, BRENDA MILENA",
   "GIACHERO, OTTO JORGE",
   "SCHALLER, PAULA",
   "AVILA BIZCARRA, LINA",
   "AMBROGIO, EZEQUIEL ANGEL JEREMIAS",
   "AYLLON, JULIA VICTORIA",
   "PALACIOS, DARIO EZEQUIEL",
   "GEA, NESTOR",
   "NIETO, NOELIA VERONICA SOLEDAD",
   "ABRAHAM, JORGE CHRISTIAN",
   "ARGA\u00d1ARAZ, TANIA YAEL",
   "TASSI, MILAGROS",
   "MORENO, CARLOS DANTE",
   "LEYTES G\u00c1RATE, AGUSTINA",
   "LABAT, LORENZO ENRIQUE",
   "LONDERO, JORGE",
   "AQUINO ROMERO, DAIANA SOLEDAD",
   "LOPEZ, PABLO CESAR",
   "PIZARRO, OLIVIA",
   "CAMPITELLI, FABIANA",
   "DA VILA, MARCELO FABIAN"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CASTRO, SERGIO",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "1736",
  "codigo": "1736.596",
  "id_candidatura": "1736.596",
  "id_umv": 2969,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "CASTRO, SERGIO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   6,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARSENGO, MELANIA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "CELLI, MARIO TOM\u00c1S",
   "ESPER, IVANA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "ROSA, SABRINA \u201cSABRI\u201d",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "1736",
  "codigo": "1736.829",
  "id_candidatura": "1736.829",
  "id_umv": 1434,
  "imagenes": [
   "1736.829"
  ],
  "nombre": "ROSA, SABRINA \u201cSABRI\u201d",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   6,
   3,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "BRIZUELA, GABRIEL"
  ]
 },
 {
  "asistida": "SPACCESI, AGUSTIN ALEJANDRO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "1737",
  "codigo": "1737.600",
  "id_candidatura": "1737.600",
  "id_umv": 542,
  "imagenes": [
   "1737.600",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "SPACCESI, AGUSTIN ALEJANDRO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   2,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "LAGGER, MARIA CRISTINA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "SPACCESI, AGUSTIN ALEJANDRO",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "1737",
  "codigo": "1737.602",
  "id_candidatura": "1737.602",
  "id_umv": 1634,
  "imagenes": [
   "1737.602",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "SPACCESI, AGUSTIN ALEJANDRO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   2,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "LAGGER, MARIA CRISTINA",
   "HEREDIA, LUCAS JULIAN",
   "LOUET, DANIELA DEL VALLE",
   "PI\u00d1EIRO, SANTIAGO FELIPE",
   "ECHEZARRETA, MARIA EMILIA",
   "NASELLI, JONATHAN URIEL",
   "CEBALLOS, JULIETA MAGDALENA",
   "CABANILLAS, JOSE IGNACIO",
   "RECHIMON, MARIA YANINA",
   "PERALTA, ANDRES CEFERINO",
   "WELNER, DANIELA",
   "DE GIUSTTI, JUAN FRANCISCO",
   "SAPORITI, PRISCILA",
   "CAJIAO, OSCAR ARIEL",
   "MAZZOLO, SILVANA MARIEL",
   "SEDO, JORGE ALBERTO",
   "CENTENO LAGGER, CRISTINA ANAHI",
   "MAGNOTTI, LEANDRO JOSE",
   "S\u00c1NCHEZ, GILDA MARIANA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "ALLOCCO, DAVID GUSTAVO",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "1737",
  "codigo": "1737.622",
  "id_candidatura": "1737.622",
  "id_umv": 2970,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "ALLOCCO, DAVID GUSTAVO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   2,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "DALIANIS, MIRIAM BETINA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "VELAZQUEZ, JUAN PABLO",
   "BINDIRICHI, LORENA FERNANDA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GOMEZ POMBO, MIGUEL ANGEL",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "1737",
  "codigo": "1737.830",
  "id_candidatura": "1737.830",
  "id_umv": 1454,
  "imagenes": [
   "1737.830"
  ],
  "nombre": "GOMEZ POMBO, MIGUEL ANGEL",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   2,
   3,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "GOMEZ, LUCIA AYEL\u00c9N"
  ]
 },
 {
  "asistida": "JUEZ, LUIS",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "1738",
  "codigo": "1738.627",
  "id_candidatura": "1738.627",
  "id_umv": 543,
  "imagenes": [
   "1738.627",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "JUEZ, LUIS",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   7,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "CARASSO, MARCOS GUSTAVO"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "AGOST CARRE\u00d1O, OSCAR",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "1738",
  "codigo": "1738.629",
  "id_candidatura": "1738.629",
  "id_umv": 1635,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "AGOST CARRE\u00d1O, OSCAR",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   7,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "AUSTIN, BRENDA LIS",
   "BOTTASSO, GUSTAVO ARMANDO",
   "BRUNO, KARINA GABRIELA",
   "NICOL\u00c1S, MIGUEL OSVALDO",
   "PEREYRA, CARMEN GLORIA",
   "NOSTRALA, WALTER NORBERTO",
   "FERRERO, ALEJANDRA",
   "BRIA, JOS\u00c9 ALBERTO",
   "MARTOCCIA, VIVIANA RAQUEL DEL VALLE",
   "SALA, IGNACIO ANTONIO",
   "SZPANIN, ARIELA YANINA",
   "GVOZDENOVICH, MATIAS PABLO",
   "GUDI\u00d1O, DANIELA SOLEDAD",
   "HERNANDEZ MAQUEDA, GREGORIO",
   "ALMADA, NANCY EDITH",
   "ROSSI, DANTE VALENT\u00cdN",
   "BOTTA, PATRICIA ISABEL",
   "JUEZ, DANIEL ALEJANDRO",
   "CONTRERA, IN\u00c9S MERCEDES",
   "TAMIS, OSCAR HUMBERTO",
   "CORDOBA ACOSTA, MAR\u00cdA CONSTANZA",
   "CASTRO VARGAS, LUCAS EMILIANO",
   "POMIGLIO, VIVIANA CONCEPCI\u00d3N",
   "BALI\u00c1N, LUCAS LEANDRO",
   "CORREA, DORA GRACIELA",
   "DUE\u00d1AS DABEZIES, GAST\u00d3N",
   "PUEYRREDON, MAR\u00cdA MERCEDES",
   "NAVARRO, C\u00c9SAR WALTER RAM\u00d3N",
   "RIU CAZAUX, MARIA TERESA",
   "OLIVA, FEDERICO",
   "ZABOTKINE, TATIANA",
   "NU\u00d1EZ, WALTER DANIEL",
   "PERREN, MARIA DE LOURDES",
   "MARQUEZ, MAT\u00cdAS FERNANDO",
   "TOLOZA, ANGELA FABIANA",
   "BISQUERRA, MAURO GABRIEL",
   "CARRANZA ASTRADA, ANA CAROLINA",
   "BERTAINA, LUCAS",
   "ACETO, SOL MARIET",
   "PEREYRA, HECTOR EDUARDO",
   "ALMADA, LUCIANA",
   "D\u00b4FELICE, PAMELA HUMILDAD",
   "CASA\u00d1AS LERNER, TOM\u00c1S"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "CEBREIRO, NORA ESTELA ROSARIO",
   "FROSSASCO, MIGUEL ANGEL",
   "ISPANI, MAR\u00cdA ELVIRA",
   "ALBA, JUAN IGNACIO",
   "MOLINS, ELBA NOEMI"
  ]
 },
 {
  "asistida": "LEIVA, MAR\u00cdA FERNANDA",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "1738",
  "codigo": "1738.679",
  "id_candidatura": "1738.679",
  "id_umv": 2971,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "LEIVA, MAR\u00cdA FERNANDA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   7,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "CORVAL\u00c1N, BELTR\u00c1N"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "BUSTOS ALDONZA, MAR\u00cdA LUCRECIA",
   "ZANATTA, HUGO ALBERTO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GISPERT, WALTER OSCAR",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "1738",
  "codigo": "1738.833",
  "id_candidatura": "1738.833",
  "id_umv": 1476,
  "imagenes": [
   "1738.833"
  ],
  "nombre": "GISPERT, WALTER OSCAR",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   7,
   3,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "EDREIRA, MABEL RITA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "IOSA, EMILIO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "1762",
  "codigo": "1762.4517",
  "id_candidatura": "1762.4517",
  "id_umv": 835,
  "imagenes": [
   "1762.4517",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "IOSA, EMILIO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   46,
   5,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "FELPETO, P\u00cdA BEL\u00c9N",
   "RIBETTI, DANIEL OSCAR",
   "GARCIA RO\u00d1ONI, NOELIA PAOLA",
   "REVELLO, FERNANDO CESAR",
   "LASSAGA, MAR\u00cdA SOLEDAD",
   "HERE\u00d1U PELAEZ, RODRIGO DAMI\u00c1N",
   "MANCUELLO, MAR\u00cdA \u00c1NGELA",
   "PEREYRA, PABLO DAMI\u00c1N",
   "SPADAFORE, FLAVIA CAROLINA",
   "SEQUEIRA, DOMINGO OSCAR",
   "COLOMBRES, GABRIELA CECILIA",
   "MARIANI, DIEGO ARIEL"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "BOSSIO, TOMAS",
   "MAJOROVICH TETTA, MAR\u00cdA M\u00d3NICA",
   "ESPADA, DAMI\u00c1N NICOL\u00c1S",
   "LORENZO, MAR\u00cdA LUJAN",
   "CONTI, FERNANDO OSCAR",
   "ARMESTO, MARCELA IN\u00c9S",
   "VIALE, SANTIAGO DANIEL",
   "MASSARE, VIVIANA CRISTINA",
   "ESCHOYEZ, MART\u00cdN MIGUEL",
   "AIROLA, ROMINA FERNANDA",
   "TORLETTI, JULIO ALBERTO",
   "QUINTEROS, GRACIELA INES"
  ]
 },
 {
  "asistida": "MOLINA, GUSTAVO ALEJANDRO",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCM",
  "cod_lista": "1762",
  "codigo": "1762.4542",
  "id_candidatura": "1762.4542",
  "id_umv": 2461,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "MOLINA, GUSTAVO ALEJANDRO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   46,
   7,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "GOMEZ, NANCY ELISABET",
   "RONDOT, SANTIAGO DANIEL"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "OLIVIERI, FLAVIA CAROLINA",
   "MORALES, BRUNO JAVIER",
   "BOSCHETTI, LUCIANA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "AVILES, ESTEBAN AN\u00cdBAL",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "1763",
  "codigo": "1763.4548",
  "id_candidatura": "1763.4548",
  "id_umv": 836,
  "imagenes": [
   "1763.4548",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "AVILES, ESTEBAN AN\u00cdBAL",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   51,
   5,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "ROLDAN, MAR\u00cdA ALEJANDRA",
   "GURUCETA, JORGE SEBASTI\u00c1N",
   "MERLINO, RAQUEL NOEM\u00cd",
   "BOCCHETTI, JUAN CLAUDIO",
   "GALLARDO, LAURA SOLEDAD",
   "VILLALOBO, LEONARDO ANDR\u00c9S",
   "BOSCH, MARCELA BEATRIZ",
   "MELANA, MARIANO OMAR",
   "LOPEZ AMAYA, MAR\u00cdA JOSEFINA",
   "MORIS, CLAUDIO DAMI\u00c1N",
   "CASTELLINO, MIRIAM MARIELA",
   "VIOTTI, CARLOS ALBERTO"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "ROBLEDO, SILVIA TERESITA",
   "SANGUINETTI, HERN\u00c1N CARLOS",
   "DOMINGUEZ, ALICIA MARGARITA",
   "COTORAS, MARIANO PEDRO",
   "KUCHARCZUK, NATALI ANANQUEL",
   "SANCHO, JOAN PIER",
   "MARTINEZ, MAR\u00cdA FERNANDA",
   "SOLIS, MARCELO MART\u00cdN",
   "WERNER, FLORENCIA",
   "SANCHEZ MARINERO, JUAN ANTONIO",
   "ROBLEDO, YAMILA AYL\u00c9N",
   "PERALTA, ALEJANDRO JES\u00daS"
  ]
 },
 {
  "asistida": "G\u00d3MEZ GESTEIRA, H\u00c9CTOR DANIEL",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCM",
  "cod_lista": "1763",
  "codigo": "1763.4573",
  "id_candidatura": "1763.4573",
  "id_umv": 2462,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "G\u00d3MEZ GESTEIRA, H\u00c9CTOR DANIEL",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   51,
   7,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MORLA, PATRICIA SILVIA",
   "INSINGA, SALVADOR ANTONIO"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "GRIFONE, MAR\u00cdA SOLEDAD",
   "MONJO, WALTER EDUARDO",
   "ZIADE, DIBE MACARENA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CASERIO, MARIANA ALICIA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "1764",
  "codigo": "1764.4579",
  "id_candidatura": "1764.4579",
  "id_umv": 837,
  "imagenes": [
   "1764.4579",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "CASERIO, MARIANA ALICIA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   44,
   5,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "QUARANTA, CARLOS MAXIMILIANO",
   "MOYANO, FERNANDA DANIELA",
   "RUIZ, OMAR ANTONIO",
   "PISTONE, XIMENA BEL\u00c9N",
   "RICARDO, DAR\u00cdO IV\u00c1N",
   "MARSILLI, NORMA LUC\u00cdA",
   "BORGATELLO, RENATO RA\u00daL",
   "CASTRO, OLGA ADRIANA",
   "FERRO, GABRIEL CARLOS ROBERTO",
   "SCHNIDRIG, ANDREA CAROLINA",
   "MOREIRA BORDON, FEDERICO WALDIR",
   "GALLARDO, VALERIA ALEJANDRA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "FRANCO, MAT\u00cdAS AXEL",
   "BOSSI, ANIKA SUSANA",
   "FRANCESCHINI, GUSTAVO TOM\u00c1S",
   "ROSALES PAUR, MAR\u00cdA MILAGROS",
   "FERNANDEZ, ANDR\u00c9S ESTEBAN",
   "FRIGERIO, GISELA ANABELA",
   "WURTH, CRISTIAN ALEJANDRO",
   "GODOY, STELLA MARIS",
   "MOYANO, JUAN ATILIO SIM\u00d3N",
   "VERDAGUER, ANA MAR\u00cdA",
   "CASTRO, GUSTAVO DANIEL",
   "VIERA, DORITA PATRICIA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "CALOS DE VIT, ROM\u00c1N",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCM",
  "cod_lista": "1764",
  "codigo": "1764.4604",
  "id_candidatura": "1764.4604",
  "id_umv": 2463,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "CALOS DE VIT, ROM\u00c1N",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   44,
   7,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "GIANNONI, MARCELA ALEJANDRA FABIANA",
   "FARIAS, LUIS ANTONIO"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "GOYECHEA, ANAL\u00cdA MARIANA",
   "CACERES, FERNANDO ANTONIO",
   "BACELLE, SILVIA DEL VALLE"
  ]
 },
 {
  "asistida": "SCH\u00dcLE, FERNANDO ADRI\u00c1N",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "20",
  "codigo": "20.2",
  "id_candidatura": "20.2",
  "id_umv": 544,
  "imagenes": [
   "20.2",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "SCH\u00dcLE, FERNANDO ADRI\u00c1N",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   3,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "OSORIO, GRISELDA LIDIA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "SCH\u00dcLE, FERNANDO ADRI\u00c1N",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "20",
  "codigo": "20.49",
  "id_candidatura": "20.49",
  "id_umv": 1636,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "SCH\u00dcLE, FERNANDO ADRI\u00c1N",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   3,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARCUZZI, ANTONIA",
   "HEREDIA, H\u00c9CTOR \u201cTRI\u201d",
   "RIVERO, SILVIA GRACIELA",
   "TORRES, CLAUDIO ESTEBAN",
   "DI MAURO, CECILIA",
   "LOPEZ, FERNANDO EUDORO",
   "TOLCACHIER, ANA SOF\u00cdA",
   "FERRAZANO, MICAEL",
   "BUSTOS, ROSANA IN\u00c9S",
   "SOSA, JORGE ANIBAL ELIAS",
   "SCH\u00dcLE, GERTRUDIS SILVIA",
   "BRUNETTI, LUCAS",
   "LUNA, SUSANA RAQUEL",
   "RAMOS, JUAN DANIEL",
   "ARGA\u00d1ARAS, ANDREA CAROLINA",
   "GARAY, PABLO C\u00c9SAR OSMAR",
   "FRONTERA, MAR\u00cdA DOLORES DEL VALLE",
   "CANDIDO, ANTONIO GABRIELE",
   "BRUNETTI, GIANNINA",
   "TORRES, CARLOS DAVID",
   "CASTRO, CLARA ADRIANA",
   "S\u00c1NCHEZ, LUIS EDUARDO",
   "SEGUNDO, MARI",
   "MARTINEZ, FRANCO FABIAN JES\u00daS",
   "GANGITANO, MARIA VIRGINIA",
   "TORINO, CARLOS ALBERTO",
   "NIETO, NOELIA VANESSA",
   "CAMMARATA, HUGO ALBERTO",
   "SCH\u00dcLE, ELENA ROSALIA",
   "MARCUZZI, AGUSTIN OVIDIO",
   "AHUMADA, MABEL DEL VALLE",
   "BARRIONUEVO, MART\u00cdN HERNANDO",
   "LUNA, N\u00c9LIDA ISABEL",
   "MERLO, ENRIQUE WALTER",
   "RAMIREZ, PATRICIA ANABEL",
   "MARQUEZ, JOS\u00c9 LUIS",
   "SCH\u00dcLE, MALENA",
   "FONSECA, VALENT\u00cdN",
   "HAK, IVETTE MARGARITA",
   "ROBALDO, LUCAS DANIEL",
   "MOLINA, CAROLINA LUCIA",
   "GANGITANO, HUMBERTO MATIAS",
   "ZATTI, SUSANA MAR\u00cdA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "M\u00dcLLER, ALEJANDRO",
   "BOSETTI, MABEL DEL CARMEN",
   "ARNEDO, SERGIO RUBEN",
   "HAK, FABIANA ANDREA",
   "VALENZUELA, ENRIQUE AUGUSTO",
   "BRUNETTI, VALERIA",
   "CAMPANA, DAMIAN ALEJANDRO",
   "G\u00d3MEZ, JESSICA MARLENE",
   "QUADRI, LUCAS",
   "FONSECA JUAREZ, EMILSE DANIELA",
   "RODRIGUEZ AVILA, BRAIAN EZEQUIEL",
   "MONJO, GABRIELA",
   "BARRIONUEVO, JOS\u00c9 HERNANDO",
   "RON, MARIA VICTORIA",
   "SPIDALIERI, GERARDO CARLOS",
   "ACOSTA, MILAGROS GABRIELA",
   "RODRIGUEZ AVILA, JOS\u00c9 LEONARDO",
   "RON, ELIZABETH ROCIO",
   "SALCITO, NICOLAS OSCAR",
   "SCH\u00dcLE, ROMINA",
   "ZAGHIS, NELSON HORACIO",
   "NIETO, CATHERINE SOLEDAD"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GONZ\u00c1LEZ OLGU\u00cdN, ESTELA HAYD\u00c9E",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "20",
  "codigo": "20.72",
  "id_candidatura": "20.72",
  "id_umv": 2972,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "GONZ\u00c1LEZ OLGU\u00cdN, ESTELA HAYD\u00c9E",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   3,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "ACOSTA, MARIO DARDO"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "CURETTI, ELENA MILAGROS",
   "GEREZ CUEVAS, ROBERTO ARIEL"
  ]
 },
 {
  "asistida": "FERNANDEZ, ROBERTO GABRIEL",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "20",
  "codigo": "20.818",
  "id_candidatura": "20.818",
  "id_umv": 1492,
  "imagenes": [
   "20.818"
  ],
  "nombre": "FERNANDEZ, ROBERTO GABRIEL",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   3,
   3,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "MARULL, MAR\u00cdA AURELIA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "DEL BARBA, MATIAS",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "524",
  "codigo": "524.141",
  "id_candidatura": "524.141",
  "id_umv": 2973,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "DEL BARBA, MATIAS",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   10,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "SALAVERRI, ALICIA DORA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "BUTELER TURRADO, NICOLAS",
   "TORRES BUTELER, TERESA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "GARCIA ELORRIO, AURELIO FRANCISCO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "524",
  "codigo": "524.73",
  "id_candidatura": "524.73",
  "id_umv": 545,
  "imagenes": [
   "524.73",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "GARCIA ELORRIO, AURELIO FRANCISCO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   10,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARCONE, MAR\u00cdA ROSA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "AGRELO, RODRIGO MARIA",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "524",
  "codigo": "524.76",
  "id_candidatura": "524.76",
  "id_umv": 1637,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "AGRELO, RODRIGO MARIA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   10,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "MARCONE, MAR\u00cdA ROSA",
   "GROSSO, GERARDO JOSE",
   "FERNANDEZ MONTERO, SOFIA CONSTANZA",
   "ZAMORA CONSIGLI, A.",
   "PROVERA, NOELIA",
   "LARROSA, LUCAS ERNESTO",
   "VEXENAT DE FRANCISCO, MAR\u00cdA TERESITA",
   "CONDORI, RICARDO IVAN",
   "CHICALA LOPEZ, ANA INES",
   "BUSTOS LOURIDO, RODRIGO FRANCISCO JAVIER",
   "FERREYRA, GRACIELA DEL CARMEN",
   "ONTIBERO, JOSE ANDRES",
   "RIGALT, MAR\u00cdA CECILIA",
   "GOMEZ DER KEVORKIAN, JONATAN ANDRES",
   "CASSONE, IN\u00c9S MAR\u00cdA ADELA",
   "NIETO, JULIO CESAR",
   "MORALES, GLORIA INES",
   "CAPELARI, JUAN PABLO",
   "BARRIONUEVO, VALENTINA AYL\u00c9N",
   "PERRIN, RICARDO ENRIQUE",
   "OBREGON, INES ADELAIDA",
   "VICENTE, FERNANDO EZEQUIEL",
   "FLORES, MABEL ALEJANDRA",
   "DOS SANTOS, GUSTAVO SERGIO",
   "CANDISANO, INES MARIA",
   "PINELA, ANDR\u00c9S MAXIMILIANO",
   "BUSTOS TORRES, SELVA MICAELA",
   "DIAZ BRITO, EMILIANO",
   "NOCETTI, MARIA FERNANDA",
   "BARRIONUEVO, JOSE LUIS",
   "PELAEZ, MARCELA",
   "VICO, JUAN IGNACIO",
   "BABINI, MARIA VIRGINIA",
   "PIVIDORI, GUSTAVO HORACIO",
   "SOSA, SILVIA ALEJANDRA",
   "VELEZ DIAZ, PABLO EZEQUIEL",
   "MANSILLA, LILIANA OLGA",
   "QUIROGA, ARIEL HERNAN",
   "WEST, VANESSA ROMINA",
   "ALMIRON, WALTER ANDRES",
   "CHICALA LOPEZ, VIRGINIA GUADALUPE",
   "ICAZATTI, FRANCO EMANUEL",
   "LOPEZ, GRACIELA BEATRIZ"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "MARTIN, RODOLFO EDMUNDO",
   "GARNICA, SILVIA BEATRIZ",
   "VIRGA, MARCELO OSCAR",
   "MIGNINO, MARINA CELIA",
   "CONTRERA, JUAN CARLOS",
   "ZANOTTI, SILVIA MARIA",
   "RAGAZZINI, AGUSTIN",
   "QUISPE BAUTISTA, GRACIELA LILIANA",
   "GALLARDO, JUAN CARLOS",
   "HERRERA, NILDA ISABEL",
   "PIAGNO, ANGEL DARIO",
   "ARANDA, VER\u00d3NICA LILIAN",
   "DOPAZO, JORGE ALBERTO",
   "RIOS SANCHEZ, GLORIA ELIZABETH",
   "MAIZAREZ, JORGE LUIS",
   "GIMENEZ, LAURA DANIELA",
   "SANGIORGIO, GIULIANO ELIAN",
   "MOYANO, ELIANA MARINA",
   "DEBENEDETTI, CARLOS ALFREDO",
   "SALI, FLORENCIA ROCIO",
   "RUARTE MOYANO, JOAQUIN",
   "SERRADELL, MACARENA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "OLLAQUINDIA, MARIANO ARIEL",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "524",
  "codigo": "524.820",
  "id_candidatura": "524.820",
  "id_umv": 1504,
  "imagenes": [
   "524.820"
  ],
  "nombre": "OLLAQUINDIA, MARIANO ARIEL",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   10,
   3,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "CACERES, PAOLA LILIANA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "PERAL, MARIO ALFREDO",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "602",
  "codigo": "602.145",
  "id_candidatura": "602.145",
  "id_umv": 546,
  "imagenes": [
   "602.145",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "PERAL, MARIO ALFREDO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   9,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "ARIAS, PAMELA ROMINA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "PERAL, MARIO ALFREDO",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "602",
  "codigo": "602.147",
  "id_candidatura": "602.147",
  "id_umv": 1638,
  "imagenes": [
   "602.147",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "PERAL, MARIO ALFREDO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   9,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "ARIAS, PAMELA ROMINA",
   "LUDUE\u00d1A, ROBERTO JESUS F\u00c9LIX",
   "MORENO, MONICA GABRIELA",
   "CORRECHER FAISAL, FRANCISCO TUFI",
   "BAGDIGIAN, ROMINA BELEN",
   "RUIZ DIAZ VALDEZ, ALEXIS ADOLFO",
   "QUEVEDO, VALERIA IVANA DE LOURDES",
   "CABRAL, CARLOS EZEQUIEL",
   "CASTRO, LUCRECIA EDITH",
   "VARGAS, JUAN CARLOS",
   "FLORES, GLADYS MICAELA",
   "CALDER\u00d3N, MARCOS MARCELO",
   "OZAN, MARIA FLORENCIA",
   "MOREYRAS, VICTOR HUGO",
   "RUIZ, ELIANA MELINA",
   "VARGAS, JORGE LUIS",
   "TORRES, JESSICA ANDREA",
   "OLIVA, JUAN MANUEL",
   "VACA, ERIKA ALEJANDRA",
   "GOMEZ, PABLO DANIEL",
   "LOPEZ, VANESA DEL CARMEN",
   "VILLARREAL, KEVIN OCTAVIO",
   "FLORES, ANGELA NOELIA",
   "QUINTERO, MIGUEL ANGEL",
   "BONGIORNO, IRIS ABIGAIL",
   "RODRIGUEZ, BENJAMIN DAVID",
   "MURUA, TAMARA ABIGAIL",
   "CORDOBA QUINTEROS, CARLOS FABRICIO",
   "TAPIA, BLANCA ROSA",
   "RODRIGUEZ, LEONARDO EMANUEL",
   "IVANOVICH CASTILLO, PAMELA STEFANIA",
   "BALMACEDA, VICTOR LUCAS",
   "GONZALEZ, YAMILA LORENA",
   "MONTI, ALEJANDRO RICARDO",
   "RIVERO, SOLEDAD AZUCENA",
   "AVALLAY, CESAR MATIAS",
   "MOREYRAS, CARINA BEATRIZ",
   "BOSETTI, NELSON ARIEL",
   "STRADA, ROSANA CECILIA",
   "AGUIRRE, MARCOS JEREMIAS",
   "ARGUELLO, AIXA MACARENA",
   "PARABERE, LAUREANO ALBERTO",
   "CALDER\u00d3N AMAYA, LAILA VALENTINA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "QUEVEDO, JOSE ANGEL",
   "FIGUEROA, MICAELA DEL VALLE",
   "SABBADIN, SECUNDINO ERNESTO",
   "PEREZ, LARA AGUSTINA",
   "JUHEL, JOSE ARIEL",
   "CABRAL, ALICIA ALEJANDRA",
   "ACEBEDO, JUAN DOMINGO",
   "GIANRE, ANAL\u00cdA SOLEDAD",
   "PLANO, HERNAN ANDRES",
   "CABRAL, MARCIANA VERONICA",
   "CABRAL, JAVIER EMMANUEL",
   "BENITEZ, MARIA DEL ROSARIO",
   "CASTA\u00d1ARES, OCTAVIO JESUS",
   "BOSETTI, GIULIANA",
   "GOYECHEA, JUAN MARTIN",
   "CORZO, LUCIANA ALEJANDRA",
   "RAFFAELI, HUMBERTO LUIS",
   "GONZALEZ, MABEL SOLEDAD",
   "FLAMMER, IVAN OSCAR",
   "INGA, DANIELA ROCIO",
   "DI PAOLA MARTINEZ, ESTEBAN RODRIGO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "PRIETO, HECTOR CARLOS",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "602",
  "codigo": "602.212",
  "id_candidatura": "602.212",
  "id_umv": 2974,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "PRIETO, HECTOR CARLOS",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   9,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "CESARATTO, VALERIA"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "BOSETTI VELASCO, GABRIEL FERNANDO"
  ]
 },
 {
  "asistida": "DI SANTI, JULIA",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "718",
  "codigo": "718.215",
  "id_candidatura": "718.215",
  "id_umv": 547,
  "imagenes": [
   "718.215",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "DI SANTI, JULIA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   8,
   1,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "DIAZ, MIGUEL ALEJANDRO"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "DI SANTI, JULIA",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "718",
  "codigo": "718.217",
  "id_candidatura": "718.217",
  "id_umv": 1639,
  "imagenes": [
   "718.217",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "DI SANTI, JULIA",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   8,
   2,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "BERGERO, FRANCO RICARDO",
   "GARCIA, NOELIA LUJAN",
   "LORENZO, LAUTARO MARIANO",
   "PEREYRA, MAR\u00cdA LUISA",
   "PLANES, JUAN JOSE",
   "FERN\u00c1NDEZ, CINTIA NATALIA",
   "SARMIENTO, JUAN PABLO",
   "MAZA, MARIA LAURA",
   "SINCHICH, MARTIN ANDRES",
   "MACCIONI, FRANCA BEATRIZ",
   "MANNINO, DAR\u00cdO JUAN",
   "MOYANO, YAMILA FERNANDA",
   "MARTINEZ, FRANCO DANIEL",
   "CORREA, ANGELICA DEL CARMEN",
   "DOS REIS PEREIRA, MARIANO DANIEL",
   "GODOY, VANESA ELIZABETH",
   "MANZANELLI, JOS\u00c9 FACUNDO",
   "BERGERO, CARLA",
   "AHUMADA, CESAR TOMAS",
   "CARDOSO, MIRIAM DEL VALLE",
   "MOYANO, GERONIMO BAUTISTA",
   "GEMOLOTTO, LILIANA ESTELA",
   "ROLDAN DIAZ, GONZALO",
   "TORRES, ANA LAURA",
   "SAAVEDRA, JUAN LAUTARO",
   "VALENZUELA, MAR\u00cdA ADRIANA",
   "MACKOWIAK, FABIO",
   "ROLON, NATASHA JANET",
   "SAAVEDRA, SEBASTIAN HORACIO",
   "BALOSSINO, CINTIA MARIA VICTORIA",
   "MAZA, NAHUEL ISAIAS",
   "BATTAGLIA ALZOLA, ROCIO DE LOS ANGELES",
   "SAAVEDRA, FACUNDO JESUS",
   "REGIS, STELLA MARYS",
   "ROMERO, LUIS ALBERTO",
   "HERRERA, SILVIA BEATRIZ",
   "BERTOLINO, JUAN MARTIN",
   "MARIOLI, SOFIA",
   "ALBARRAC\u00cdN, CARLOS ENRIQUE",
   "AVILA, MAGALI BELEN",
   "BUSTOS VEGA, DIEGO MARTIN",
   "DREILING, MIRIAM INES",
   "ANSALDI, FERNANDO NICOL\u00c1S"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "PALLERO, FRANCISCO MARIANO",
   "CONTRERAS, RAQUEL",
   "MONTERO, JUAN AGUSTIN",
   "COSTARELLI, MAR\u00cdA AGOSTINELLA",
   "JAEGGI, SIMON",
   "PINEDA PALLERO, CINTHIA ZULEMA",
   "GAIERO, TOM\u00c1S JOS\u00c9",
   "COSTANTE, MELISA ALDANA",
   "CASTRO, FERNANDO ALFREDO",
   "AVENDA\u00d1O, VICTORIA EUGENIA",
   "MOYANO PERALTA, ALEJO FACUNDO",
   "SAAVEDRA, FLORENCIA AGOSTINA",
   "DIAZ, JOSE MANUEL",
   "PAEZ, ANITA BEATRIZ",
   "FAVOT, LUCAS",
   "CAPUTTO, RUBI DE LOS ANGELES",
   "ORELLANA, MAXIMILIANO MARTIN",
   "SAAVEDRA TEJEDA, LAURA GABRIELA",
   "TORRES, EZEQUIEL",
   "RIVERO MAZA, WARA CANDELARIA",
   "VALICENTI, JUAN CRUZ",
   "GARCIA MALDONADO, LEONELA VANESA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "MACCIONI, MARTIN",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "718",
  "codigo": "718.283",
  "id_candidatura": "718.283",
  "id_umv": 2975,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "MACCIONI, MARTIN",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   8,
   4,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "VALDIVIA, SILVIA DEL MILAGRO"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "LINARES, ARTURO DANIEL",
   "TABORDA, ROMINA NATALIA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "UBEDA, JOAQUIN MIQUEAS",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "718",
  "codigo": "718.822",
  "id_candidatura": "718.822",
  "id_umv": 1519,
  "imagenes": [
   "718.822"
  ],
  "nombre": "UBEDA, JOAQUIN MIQUEAS",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   8,
   3,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "NOGUERA, MIRTHA ALICIA"
  ]
 },
 {
  "asistida": "ZALAZAR, JORGE RAM\u00d3N",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "724",
  "codigo": "724.4486",
  "id_candidatura": "724.4486",
  "id_umv": 878,
  "imagenes": [
   "724.4486",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "ZALAZAR, JORGE RAM\u00d3N",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   25,
   5,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "GIGENA, HORACIO EZEQUIEL",
   "VILLARREAL, JULIA NATALI",
   "ORELLANA, ROBERTO ORLANDO",
   "ARRUA MOLINA, TIARA LUDMILA",
   "GARC\u00cdA, ROQUE GUILLERMO",
   "NU\u00d1EZ, CLAUDIA",
   "MITRE, MART\u00cdN EMILIANO",
   "PICHICACO, VIVIANA",
   "STA\u00d1EK, CLAUDIO ARIEL",
   "LUNA, DANIELA TERESA",
   "CHAMORRO BIANCO, AGUSTIN",
   "QUEVEDO, JULIA DEL VALLE"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "VILLARREAL, JESUS CONRRADO",
   "ROMERO, FLAVIA JANET",
   "MANGOLDT, TOMAS",
   "ORELLANA, JORGELINA",
   "VALAROLO, CLEMAR JOS\u00c9",
   "WARNKE MERLO, JESSICA SHIRLEY",
   "VARGAS, CARLOS ALBERTO",
   "SOSA, GLADYS RAMONA",
   "QUEVEDO, CARLOS JOS\u00c9 MAR\u00cdA",
   "GUZM\u00c1N, DALMA ANTONELLA",
   "GONZALEZ, FABRIZIO LEONEL",
   "HERRERA, NICOLASA DEL VALLE"
  ]
 },
 {
  "asistida": "MANGOLDT, LEONARDO GONZALO",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Candidato",
  "cod_categoria": "TCM",
  "cod_lista": "724",
  "codigo": "724.4511",
  "id_candidatura": "724.4511",
  "id_umv": 2504,
  "imagenes": [
   "default_mujer",
   "default_mujer",
   "default_mujer"
  ],
  "nombre": "MANGOLDT, LEONARDO GONZALO",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   25,
   7,
   1
  ],
  "secundarios": [
   "QUEVEDO, MAR\u00cdA FLORENCIA",
   "LLOBERA TORRES, RAFAEL EDUARDO"
  ],
  "sexo": "X",
  "suplentes": [
   "REYERO, EUGENIA YOLANDA",
   "MEDINA, H\u00c9CTOR ALEJANDRO",
   "ANGULO, DANIELA BEL\u00c9N"
  ]
 },
 {
  "asistida": "Voto en Blanco",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Blanco",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "BLC",
  "id_candidatura": "BLC",
  "id_umv": 548,
  "imagenes": [
   "BLC"
  ],
  "nombre": "Voto en Blanco",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   994,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Voto en Blanco",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Blanco",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "BLC",
  "id_candidatura": "BLC",
  "id_umv": 884,
  "imagenes": [
   "BLC"
  ],
  "nombre": "Voto en Blanco",
  "nro_orden": 5,
  "orden_absoluto": [
   994,
   5
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Voto en Blanco",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Blanco",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "BLC",
  "id_candidatura": "BLC",
  "id_umv": 1528,
  "imagenes": [
   "BLC"
  ],
  "nombre": "Voto en Blanco",
  "nro_orden": 3,
  "orden_absoluto": [
   994,
   3
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Voto en Blanco",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Blanco",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "BLC",
  "id_candidatura": "BLC",
  "id_umv": 1640,
  "imagenes": [
   "BLC"
  ],
  "nombre": "Voto en Blanco",
  "nro_orden": 2,
  "orden_absoluto": [
   994,
   2
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Voto en Blanco",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Blanco",
  "cod_categoria": "TCM",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "BLC",
  "id_candidatura": "BLC",
  "id_umv": 2510,
  "imagenes": [
   "BLC"
  ],
  "nombre": "Voto en Blanco",
  "nro_orden": 7,
  "orden_absoluto": [
   994,
   7
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Voto en Blanco",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Blanco",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "BLC",
  "id_candidatura": "BLC",
  "id_umv": 2976,
  "imagenes": [
   "BLC"
  ],
  "nombre": "Voto en Blanco",
  "nro_orden": 4,
  "orden_absoluto": [
   994,
   4
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Impugnados",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "IMP",
  "id_candidatura": "IMP",
  "id_umv": 549,
  "nombre": "Votos Impugnados",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   997,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Impugnados",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "IMP",
  "id_candidatura": "IMP",
  "id_umv": 999,
  "nombre": "Votos Impugnados",
  "nro_orden": 5,
  "orden_absoluto": [
   997,
   5
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Impugnados",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "IMP",
  "id_candidatura": "IMP",
  "id_umv": 1554,
  "nombre": "Votos Impugnados",
  "nro_orden": 3,
  "orden_absoluto": [
   997,
   3
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Impugnados",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "IMP",
  "id_candidatura": "IMP",
  "id_umv": 1641,
  "nombre": "Votos Impugnados",
  "nro_orden": 2,
  "orden_absoluto": [
   997,
   2
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Impugnados",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "TCM",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "IMP",
  "id_candidatura": "IMP",
  "id_umv": 2625,
  "nombre": "Votos Impugnados",
  "nro_orden": 7,
  "orden_absoluto": [
   997,
   7
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Impugnados",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "IMP",
  "id_candidatura": "IMP",
  "id_umv": 2977,
  "nombre": "Votos Impugnados",
  "nro_orden": 4,
  "orden_absoluto": [
   997,
   4
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Nulos",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "NUL",
  "id_candidatura": "NUL",
  "id_umv": 550,
  "nombre": "Votos Nulos",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   995,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Nulos",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "NUL",
  "id_candidatura": "NUL",
  "id_umv": 1114,
  "nombre": "Votos Nulos",
  "nro_orden": 5,
  "orden_absoluto": [
   995,
   5
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Nulos",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "NUL",
  "id_candidatura": "NUL",
  "id_umv": 1580,
  "nombre": "Votos Nulos",
  "nro_orden": 3,
  "orden_absoluto": [
   995,
   3
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Nulos",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "NUL",
  "id_candidatura": "NUL",
  "id_umv": 1642,
  "nombre": "Votos Nulos",
  "nro_orden": 2,
  "orden_absoluto": [
   995,
   2
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Nulos",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "TCM",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "NUL",
  "id_candidatura": "NUL",
  "id_umv": 2740,
  "nombre": "Votos Nulos",
  "nro_orden": 7,
  "orden_absoluto": [
   995,
   7
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Nulos",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "NUL",
  "id_candidatura": "NUL",
  "id_umv": 2978,
  "nombre": "Votos Nulos",
  "nro_orden": 4,
  "orden_absoluto": [
   995,
   4
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Recurridos",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "GOB",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "REC",
  "id_candidatura": "REC",
  "id_umv": 551,
  "nombre": "Votos Recurridos",
  "nro_orden": 1,
  "orden_absoluto": [
   996,
   1
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Recurridos",
  "cargo_ejecutivo": false,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "INT",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "REC",
  "id_candidatura": "REC",
  "id_umv": 1229,
  "nombre": "Votos Recurridos",
  "nro_orden": 5,
  "orden_absoluto": [
   996,
   5
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Recurridos",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "LDE",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "REC",
  "id_candidatura": "REC",
  "id_umv": 1606,
  "nombre": "Votos Recurridos",
  "nro_orden": 3,
  "orden_absoluto": [
   996,
   3
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Recurridos",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "LDU",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "REC",
  "id_candidatura": "REC",
  "id_umv": 1643,
  "nombre": "Votos Recurridos",
  "nro_orden": 2,
  "orden_absoluto": [
   996,
   2
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Recurridos",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "TCM",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "REC",
  "id_candidatura": "REC",
  "id_umv": 2855,
  "nombre": "Votos Recurridos",
  "nro_orden": 7,
  "orden_absoluto": [
   996,
   7
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 },
 {
  "asistida": "Votos Recurridos",
  "cargo_ejecutivo": true,
  "clase": "Especial",
  "cod_categoria": "TCP",
  "cod_lista": "",
  "codigo": "REC",
  "id_candidatura": "REC",
  "id_umv": 2979,
  "nombre": "Votos Recurridos",
  "nro_orden": 4,
  "orden_absoluto": [
   996,
   4
  ],
  "secundarios": [

  ],
  "sexo": null,
  "suplentes": [

  ]
 }
]